共和黨參議員周四立法《Hong Kong Be Water Act》譴責中國政府 要求對香港和中國官員進行制裁

共和黨參議員周四將立法，譴責中國在香港的行動，並呼籲對扼殺民主抗議者言論的官員進行制裁。根據霍利辦公室的一份聲明，參議員喬什·霍利（.），里克·斯科特（R-Fla。）和約翰·科恩（John Cornyn）（R-Texas）將介紹《Hong Kong Be Water ACT》。這項立法將譴責中國政府“違反了《 1984年中英聯合聲明》規定的義務”和香港基本法。它還將要求對香港和中國官員進行制裁，這些官員“負責制止或協助制止香港人的言論，結社，集會，遊行和示威自由”。

Senator Josh Hawley (R., Mo.) plans to make good on the threats he leveled against Chinese human rights violators in a recent Senate floor speech by introducing legislation on Wednesday that would slap sanctions on government officials involved in the totalitarian crackdown on pro-democracy demonstrations in Hong Kong, according to details of the bill obtained by National Review.

The “Hong Kong Be Water” Act, which is co-sponsored by Republican Senators Rick Scott of Florida and John Cornyn of Texas, condemns the Chinese government for violating the civil liberties obligated to Hong Kong citizens, and calls for punishing the transgressors by freezing their personal financial assets.

Hawley and Scott were moved to draft the legislation after witnessing the protests first-hand during a visit to Hong Kong last month.

“Protesters told me it was important to ‘be water’ — meaning, move quickly and be fluid when confronted by police,” Hawley said. “Make no mistake about it: Hong Kong is rapidly becoming a police state. We must send a signal to the world that the United States will stand with Hongkongers as they stand up to the Chinese Communist Party.”

Scott added that he “heard horrible stories of police brutality, threats, and intimidation. As Americans, we cannot allow this to continue.”

The bill calls for freezing the assets of Chinese nationals and state-owned enterprises that help suppress “Hongkongers’ freedoms of speech, association, assembly, procession, and demonstration.” The sanctions would be applied under the Magnitsky Act, which allows the U.S. to target the personal financial interests of human rights abusers anywhere in the world. Passed in 2012, the bill is named after Sergei Magnitsky, a Russian tax accountant who was beaten to death in a Russian prison after uncovering massive financial corruption at the highest levels of Russian government.

Chinese and Hong Kong authorities — which includes Hong Kong leader Carrie Lam, a Beijing ally — potentially fall under the sanctions for having taken a heavy-handed approach in cracking down on civil unrest.

The protests began in June in response to an extradition bill that would have allowed Beijing to extradite Hong Kongers to face trial in mainland China. The goals of the demonstrators have since expanded and now include calls for broader human rights and pro-democracy reforms.

The Hong Kong government, with backing from Beijing, has used tear gas, water cannons, rubber bullets, and recently live ammunition on the millions of protestors. Despite the harsh opposition, Hong Kong formally removed the extradition bill last week, citing “conflicts in society.”

In addition to criticizing the Chinese and government, and certain elements of the Hong Kong government, for their response to the protests, Hawley has also taken aim at American companies he believes have placed profit over patriotism. He’s been especially vocal in denouncing the National Basketball Association’s handling of a pro-democracy tweet sent by Houston Rockets general manager Daryl Morey.

Morey, who tweeted on October 4, “Fight for Freedom. Stand with Hong Kong,” faced heavy backlash from the NBA’s Chinese sponsors and partners, and prompted a statement from the league which called Morey’s actions “regrettable.”

Hawley sent a letter on October 7 to NBA Commissioner Adam Silver, asserting that “for the NBA to kowtow to the demands of one of the world’s most brutal regimes in the pursuit of profit is, frankly, revolting.”

“What is regrettable is the NBA’s downright eagerness to appease the authoritarian thugs in the Chinese Communist Party in order to make a buck,” Hawley said in an op-ed published Wednesday. “ . . . This is a time for choosing. The NBA and other multinational corporations like Apple, which assembles every iPhone and most of its other products in China, can certainly choose to do business in the Chinese market if they like. But they owe it to their American customers, they owe it to this country, to take a stand.”

During his speech on October 23, Hawley urged that it was high time for America to defend against the assault on Hong Kong’s democratic norms.

“The situation in Hong Kong is urgent, and the people of Hong Kong are looking to the United States and to other freedom-loving peoples around the world for support and for strength,” Hawley stated. “It’s time that we sent them the message and that we called on our allies to do the same, that we must stand with Hong Kong, because our own security and our own ideals are at stake.”

嗰名咁正

幫推

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

好型

支持

This way

Wtf

咁多針對中港共既法案出台 但好似無一個成為正式法律咁

推

Be water act

完全唔夠喉
說好的2020普選呢

水勊火
共黨屬火

make 下 noise 都係好事！

Blue counters Red

This is NOT HKHRDA

屌你老美
個act只係denounce同request
無撚用老美想玩咩
正式通過human right and democracy act啦🖕🇭🇰🇺🇸

我都覺 好灰

通街都係處我屌你老母

2020 係5年前人權法個內容

舊時有巴絲話北佬屬水
香港先係火

微型版人權法
唔提香港關係法既前提下震懾港共 反對既聲音會變少
仲可以順便幫人權法造勢
不愧係我最愛既Hawley

on9

Hong Kong Be Water Act 型到
Hawley 真心對香港最在意 佢跟得勁貼

up

無計 美國議會有哂程序
係要排隊 (前面有200幾條法案)
眾議院多左膠(唔係想串佢地 實際係好多大愛無私既人)
無入反對先可以快速通過

但參議院好多共和黨既商人
個多數黨領袖個老婆又係中共啲人
中共一定用撚左勁多油水又埋利益叫參議院唔好通過

所以先叫大家幫手一齊打國際戰線
只要美國民意支持立即立呢條法
係民意之下 就算幾大利益都好佢都要過

所以咪話，有個更好更有幫助嘅唔推，推個無咩用嘅法案先，根本係有心拖緊

Hawley係NBA事件入面發表最多既議員
佢應該好明白香港人而家受到既壓力

中美終於肯開始對話
政治真係好悶

直線抽擊

排緊隊阿 個眾議院多數黨領袖唔肯拎條法案出黎打尖可以點
就算打尖左只要有一個人反對就要繼續排隊
前面有200幾條法案
人地係世界第一民主國既國會 有哂程序
你估香港果個垃圾會咩

Gogogo 唔好拖

佢知有人阻先要改變策略
兩條法冇衝突的

Be water, my Act

咩黎

幾時過呀

香港如水法

搏上位啫 不過親自落場睇過係唔同d既

個名咩事sir this way

如果呢條法有人阻 咁阻既人冇得用經濟理由入手
如果呢條法過左 咁人權法邊個再拖 其實就得返錢呢個理由
我覺得算係一種壓力

個名咁好笑

最好上到位 咪比d奶共狗上

靚鞭

問題係得參議院通過呢條act係完全無用，變相而家眾參議院都做左野，但完全一d用都無

我見今日pass 左HR 3055, HR 3055好似係排141, 香港果個係排238

be water

有啊 Hong Kong Protect Act就做左 係禁運美國槍械到香港

到時做老屎忽要同啲細佬講故仔點解叫be water act

扮做左野

有冇留意一日審幾多條法案

幾個月前既事
認咗睇錯n次

Be water

打錯 係參議院
眾議院已經過左

Thank You

遊行上訴委員會

The bill, called the Hong Kong Be Water Act, would enact sanctions targeting both Chinese and Hong Kong officials who inhibit the “freedoms of speech, association, assembly, procession, and demonstration” of those protesting.

佢有心玩野既拉布都拉死條法案
依家只好宣傳多啲同埋相信美國民意

推呀

推
可唔可以加重d？同埋過埋人權法案？香港好危急呀

唔好忘記黑警同甴大大嘅暴行

香港屬水
所以支旗非常毒，紅旗+洋紫荆

個名幾好

正

中美分緊香港餅仔嘛

阿特蘭大巴話香港政府係火，我地係水，支共係土。

同香港人權及民主法有乜分別？

push

邏輯錯哂
係參議院角度係無需要爲同一目標推2條法案，呢條過左，相對HKHRADA就無迫切性

依家急嘅係中共嘛

洋紫荆毒係因為絕後花?

制栽足3代plz

個名起得咁有意景

Water

索性用水滴形狀做香港旗？

形狀簡單易畫
類似日本日出旗咁

有道理

tui

所以我係中共會即刻安心哂
短期內，可能一個月內都唔會過HKHRADA

HKHRDA 呢

都冇計，相信josh hawley 啦都冇得唔靠佢啦

呢頁有previous 開會record, 我見時快時慢
好多10月24日可以一日vote 9項，但又可以10月28-29兩日都係傾緊HR3055
不過10月30日係vote 左5個議案

不過小弟都唔太識睇同無細睇，可以睇錯唔好怪小弟不過如果真係2日vote 13個議案黎睇，都真係可能聖誕前vote 到HK human right n demo act 都唔定

Be Water

個名好正喎

仲以為玩膠
望一望條友個名

Be Water Act

Push

Sir this way

應該會安心到訓唔着 最後睡眠不足痴咗線 直接打電話叫美國好快啲過HKHRADA唔好玩嘢

BE WATER

過唔過到參院先…

留名支持

Cool

即係今日？

be water act

推 又多一條新例隊爆支那狗

美國真係提哂水
中英聯合聲明係我地必須重視嘅戰線
我地要追究中共唔守約 英美先有位入佢

一齊打倒呢個國際大騙子

沖呀

中文:香港流水法案，或者直接叫流水法案

呢條推左 人權法個感覺就冇迫切性唔會推 你當減辣嘅人權法

快D做野啦

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日
- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

喂人權法呢

唔理乜法
總之制裁垃圾官員就支持

今次BE WATER真係型出國際

咁2020年普選立法會呢?
我覺得呢個同袋住先冇咩分別
制裁可以選擇性姐

人權法去咗邊??

真係立先好講

推呀：

幫推，和平一推，不暴力

好小器
but I like it

sir, HELP

唔係唔好 但可唔可以一條條咁黎 俾人權法過左先得唔得

岩岩過左果條台灣乜乜法
General order no. 237
而香港果條係 No. 238
佢審法案唔係睇No.
佢順次排架炸
個主席收晒大陸水係唔審就唔審
Dllm

正撚到

極度弱化版？共产党勢力真係龐大，哈哈

推唔到都推

當務之急係通過左S.1838先
不過都一定會支持

多謝美帝又出手

ll

大小通殺

NICE ACT

呢條係過左眾議院嫁啦?

咁搞笑既有D就過眾議院先, 有D又過參議院先

sir this way

R

C

短期內對我地有咩幫助？

bin 死你

眾議院個條好辣
但參議院過唔到條辣，未排到期

咪整條唔太辣先，那就可以下一步住先

＿十一月先得

我鍾意若水多啲，所謂上善若水

睇嚟流水革命依個朵應該走唔甩

我都覺得若水好聽啲 香港若水法

Be water my friend

又binc